---
markmap:
  maxWidth: 600
  initialExpandLevel: 2
---

# 20240422
## Esercizio 4 lista Borghi
## Esercizio su equilibrio statico e dinamico con una circonferenza su un piano  forato e una massa appesa
## Esercizio su equilibrio statico e dinamico con una circonferenza su un piano  forato e una massa appesa in rotazione
## Esercizio con carrellino con all'interno una molla su un piano inclinato
## Esercizio 15 Borghi
